覺唔覺中國移動依個數據好L廢？

最近小弟開學，成日會搭地鐵，結果一上地鐵上網lag到仆街 有冇巴打有類似經歷？ 想死

國

基本上返工收工時間係上唔到

藍田站,彩虹站就一定收唔到

覺

真係有圖

咁啱我又搭地鐵又睇到呢個po

平時少坐地鐵
無限$168 覺得好抵

屌你老母 好在學校Wi-Fi cover 廁格

用緊80蚊plan
係咁上下

支移動不嬲都廢

張圖up左幾耐

其實普通平Plan既話 基本上咩台 放工坐地鐵都會勁慢